屌 我忍夠我條仔成日用我個連登帳號開埋啲戇鳩po

好日唔開下連登 一開發現多咗咁多戇鳩po
話說我條仔就想我俾個帳號佢留言
但係佢就喺度開po鳩噏🙄

真心嬲左
方

梳牙 bb

屌屎忽

電腦大爆炸

嬲咁耐啊